愛呀呀呀喔！愛的抱抱

愛呀呀呀溶化了煩惱
愛呀呀呀喔！愛的抱抱
愛呀呀呀跟著老衲心跳

樓下肉便器

樓上傻B仔

高登音樂台現在直播
有鄭敬基

瑤瑤